Combine cert 一問

我今年2018retaker ,上年考33433444phy chem m2 econ,我照報全科。但係我淨谷理科，我想問如果今年中英Econ 2咗會對我jupas有影響？我應唔應該取消中英econ或者嗰日abs？求解答

緊係最高個分

即係今年中英２咗都無問題？

Abs 都得

無問題

如果無信心 應該直接唔報考試或者abs

當時報名，照報全科無理咁多
大學收人會唔會有壞印象？

JUPAS係電腦系統
睇分，排merit order list，派位就係咁簡單

jupas只係睇你d分數
combine cert就自動拎你3年內最高既分
校內外活動，義工服務，獎項係jupas面前都係無撚用

咁大家點解唔照報全科？咁到時唔想考abs咪得

唔一定
會睇細分

2 咗中文照有offer

你意思係第2年2 咗中文照有offer,定第一年無3322都有offer

第一年冇2

如果一定唔睇細分我又點會有offer 呢

咁照去拎2定abs好

我就係咁

有2科無去考

樓主咁既分點解唔諗重讀

你都係retake?

你想入咩？勸你最多考四科 你科科都冇5姐係科科都未熟 黎緊有排你溫

3科會唔會太多 定abs eng econ

係冇3

不過去唔去應該冇影響

淨温phy chem maths m2

考埋LS同中文啦但唔好溫 時運高可能可以上多分

識人18 19有3322有degree offer 唔洗讀poly hd

朋友，jupas就好蠢既...

Chem 呢啲高付出低回報嘅就算啦
Phy Maths m2 明concept 加做下pp 就有5 有*

上年一份pp都無做前一日温就入去考 今年用多100倍時間，希望今年得

上面有人話大學check到 3---->2我驚出事

Check 就check 到
佢你唔理係另一件事

大學會睇到
同埋睇咩大學咩department

以前會考年代中大唔比會考combine cert
港大可以但唔係個個department都會扣分
你想入咩系自己直接打去問好d

打去問down grade 會點？

咁即係點 中英今年黑仔二有無問題,econ我諗我會abs

最後都係睇高d grade個個架o者

唔好印象就一定有架啦
你諗下如果你係收生個個
兩條友成績一樣，interview表現又差唔多
一個一張cert過一個combine cert
比你會收邊個？

你唔係marginal到咁既話真係個少少印象你覺得會影響到幾多？

點解要abs econ ar 好易讀咋wor

無温過淨温理科，考前得兩日驚拎唔番4

我想讀programing,唔知有無影響。如果真係第二年無3322照有offer 我諗我全部attend

第一年中文4，第二年中文3

照入polyu nursing

如果我係第二年變２？
無事我就照去

我都無揀，之前蠢聽個老師揀OU

有Ｄching 又話大學會睇到
結論係咪第二年中英２無問題 好想讀programming

會睇到,但係冇問題

thx 咁多位ching ，咁我唔温照去
祝大家聖誕快樂

表示有friend retake abs 左英文combine cert 都入得返八大 樓主加油

我17年報hku engine 16果陣core 5*m1 5 17 55*,唔知係咪因爲咁24分都入唔到

今年唔係23分入到？ching最後入乜科？同埋你有無去interview?你咪鬼嚇我

收到

+1

真心咩？

有去呀,最後入左通常入唔到hku eng就會落左去果間u既eng

不過有無暗pen呢d真係唔知,但median既分都唔收果陣見到都好灰

你retake有無abs科。ching 知唔知3--->2有無影響 無影響我照去。我諗應該可以拎到3,不過成年無掂英文就唔知。

ust 都好 不過我無揀，揀了hku engine city ee cu engine

其實ust果如本身勁人既入去都幾好 可以讀ddp 姐係bba加engine 或者讀一d ipo既科好似rmbi 果d 可惜呢個sem自己太hea都係做返個普通人就算

我上年報3科考1科
照入

我想讀programming 見上年有人18分入city ee 19分入cu engine所以我揀

有冇諗過今年再試

咁如果照去黑仔考到2,由3--->2 有無事？打去27771112問佢都俾唔到實際答案

jupas好似報最高個分

我個retake fd成日叫我溫中英 話3--->2有影響。
唔知係真有影響定佢補yy上腦

你唔係hku a1?

我下年中英2都有學位就得

可能hku retake 有暗pen

poly?city?

唔知，但hku應該要過median 1 ,2分

pish 希望有經驗巴絲解答，只求安心溫理科

曬了bandA 兩個choice

hku retake冇pen
我有朋友今年retake 23 24分入左

Hku engine

下